的士佬1月破產，14萬錶同52萬都應屬於債權人，佢咁樣係詐騙

不能讓他逃了

推

保持2秒距離先

職業 同名都中左

Lm

2019/01？

邊到話佢破產？

之前係咪有佢地址起左底

變相唔洗找數都有得解除破產
好嬲
報假案/詐騙無上繳資產

大家記得要聲援有份擦佢果位20歲被捕男義士

push

詐騙或者假口供是但一樣啦

如果需要進一步的資料／投訴，請與本署聯絡：
郵寄：香港金鐘道66號
金鐘道政府合署高座10-12樓
破產管理署
部門主任秘書電話：2867 2448傳真：3105 1814電郵：oroadmin@oro.gov.hk